[同市光榮] 英足盃決賽 曼城 對 屈福特

期待曼市雙冠王，我地曼聯球迷非常滿意，一同努力爭取佳績

贏埋3冠啦 奶袋底都唔該做下功課

岩聽！曼市三冠，分甘同味

魚拉特 啪啪啪

俾d尊重